[竟然無人講] NieR Replicant ver.1.22474487139... 新消息

Trailer

Gameplay

遊戲名稱：尼爾：人工生命 ver.1.22474487139...（NieR Replicant ver.1.22474487139...）
支援平台：PlayStation 4／Xbox One／Steam
發售日期：預計於 2021 年 4 月 22 日（四）發售
※Xbox One 版：僅販售下載版。
※Steam 版：僅販售下載版，預計於 2021 年 4 月 24 日（六）發售。
支援語言：語音：日文
字幕：繁體中文、簡體中文
建議售價：請洽各數位商店／實體商店
遊戲類型：動作 RPG
遊玩人數：1 人
開發：Toylogic Inc.

又要準備定胃藥

無ps5 版？

想玩啲有得打

應該遲d會有download版

Pa3畫面

直接重製nier automata啦，PS3畫質咁

想訂個white snow edition

呢隻出完無耐
今次呢集都係重製黎
不過畫質可以進步下，雖然由ps3搬過黎

你知唔知Nier原本ps3果隻畫質係點?
E家remake已經好左好多

而家nier出左名，掉多左資源落去，畫質進步就應份啦

玩過啦

依隻好值得重製，無論劇情同人物塑造同刻劃都好過automata, 但係戰鬥動作係一個垢病。
重製提升畫質同戰鬥系統已經係一個經典作品。

However, 我更加期待重製dod3，第3集既實際遊戲畫面比起片頭trailer既表現差兩個級數。

對！ 然後加入可以換底褲門功能

我都想，係咪一定要代購？
日版好似未出steam版？

[url][SQEX] Square Enix 綜合討論區(2) FF7 Remake / Marvel's Avengers

#954 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

對個version no.好好奇，
啲人話係1.5既開方，
有無人知點解？

正，一定玩呢隻

新版主角係咪變咗？

呢隻唔係有兩個版本？
而家係合二為一定點

無變啊，都係哥哥

定係以前玩360 用老豆

呢隻咪nier replicant,另一個版本叫nier gestalt

有冇巴絲知通常啲ps4嘅中文限定版係咩時候會出未試過訂熱門game嘅限定版 好擔心買唔到

日版個故事正啲喎
Kaine

今次冇左2B睇返個銷量就知有幾多人真係為劇情買

kaine都正

雖然

撗尾成日都話無錢

如果話原版係nier1, automata係nier2
咁今次呢隻upgrade版加左新劇情嘅就當nier 1.5
但原版分青年版(PS)同大叔版(Xbox)
宜家得返青年就將個數字開方

以上全部9up

咁樣更正

理論上買左先會知個事實？

想問white box版幾時有亞版訂美版唔識搞集運

咁睇已經靚過Automata
隻remke都唔期望賣得多過Aumomata
應該唔會擺咁多budget係畫面

最主要想要中文script同game

你知唔知automata之前neir同dod嘅銷量係講緊五十萬以下
automata未出之前我諗佢都冇諗過大賣成咁，點會放得多budget

都係但好似冇咩消息

扶她

我係話呢隻remake都唔會放得多budget啊
我估就算automata彈起左，呢隻都唔會大賣

Neir automata本身做game個陣target佢預可能賣3,40萬，製作成本一定唔會多
但而家neir系列做起左，呢隻remake target賣到過百萬唔出奇，點解唔會放多d budget？

Remake你期望擺幾多budget？
Nier都仲係二線rpg，未算咩大作
budgets都唔會多太多
如果係出新作就唔同講法
仲要係ps4行60fps，你期望佢畫面可以靚到點？

今日SE尼爾個直播有冇人知大概講咩

成個節目純清談，有講下龍背同系列未來發展，但詳細聽唔明

你講緊乜呀，你自己話就咁睇畫面靚過automata，而家又問我佢畫面可以靚到點？
你講緊乜呀，邏輯亂撚到

乜野啊我覺得佢靚過Automata同你希望佢有幾靚有咩衝突啊？
E家係你覺得佢畫面唔夠靚，我咪就問你期望佢有幾靚囉，好難明咩？

我幾時希望過佢有幾靚呀？你講緊乜野呀？你有妄想症？

係你自己講:
“而家nier出左名，掉多左資源落去，畫質進步就應啦”
咁你係滿意定唔滿意remake既畫質？

我覺得畫質ok架，冇唔滿意喎，但係畫質進步係應份，咁講你仲唔明呀？

聽講仲胃痛過automata

ok

你係ok至好呀，陣間唔明人地意思又鳩估人地諗乜就唔係幾好啦

結局話你知主角係魔王既replicant,打贏魔王全人類滅亡，唔滅亡就唔會有automaca
不過呢隻會唔會再改衰d就未知

明知人地未玩過就收下把口啦
咁樣爆響口

BTW 我覺得會將END E放埋入game之外，可能仲會有得控emil打外星人

冇啦啦劇透做咩
當個個都玩過？

做咩無人留意到重制版係成個戰鬥系統都改左做NIER2個方案,原版NIER1個系統根本唔係咁,個個剩係講畫面

扶她以今日個風氣

講岀重點

舊作:

New:

睇落比以前流暢左但又唔太似係automata果種？

好期待個patpat 有幾圓幾豐滿

會唔會激凸jj

你細心d睇，個射擊方式已經同nier2一樣，另外跑步動作、空中起跳可以轉方向等等都改左做2，最大分別係斬人個陣d光粒子效果、動作模組，原版係好僵硬，另外講下你哋最種意既畫面，雖然唔算ps4入面最好，但起碼好個ps3原版好多。

首kainé一出嚟起哂雞皮
又要準備胃藥

但隻就算ps5玩到
都係得ps4質素？

【《尼爾 人工生命》升級版細節】https://forum.gamer.com.tw/Co.php?bsn=60596&sn=269845雜誌速報更新了《尼爾 人工生命 ver.1.22474487139...》的相關情報，本作預計登陸PS4/Xbox One/PC，發售日未定。以下為重點摘要：● 升級要素諸多，不僅僅只是個高清重製版而已；● 劇情過場的運鏡方式基本沒變，在體驗的時候可以感受到許多相比原版進步的地方，並且還追加了許多新要素；● 追加要素都是全新的，下了很大的功夫去做；● 原作那種動作上的輕微遲鈍感雖然有它獨特的手感，但玩起來太讓人不爽了，所以還是進行了修改，至少要和《尼爾 自動人形》一樣爽快才行；● 大家可以期待石川由衣（2B）和花江夏樹（9S）在本作中出演的角色；● 本作請了在白金遊戲擔任《尼爾 自動人形》動作部分設計的田浦貴久來監修，田浦貴久本人就是原作的愛好者，甚至希望升級版能保留原作的手感。不過在齊籐陽介、橫尾太郎以及開發公司的淫威之下，升級版的手感相比原版要改變不少。

又真係做到

//... 田浦貴久本人就是原作的愛好者，甚至希望升級版能保留原作的手感。不過在齊籐陽介、橫尾太郎以及開發公司的淫威之下，升級版的手感相比原版要改變不少。...//

有無人已經pre order 左？想知係送咩wallpaper 同 頭象

dod3就算9數啦
remake dod1 好過

動作上唔係白金果皮啦 而且未有彈幕睇
不過佢都講明係1.5 願者上吊啦

兩個版本其實劇情一樣 只係當時各為ps3同360做左小小唔同既分別 就係個主角同game名
呢次重製就係當時ps3版

你錯啦,1.5就係白金負責

sor 睇左相關新聞 原來白金有栛助開發動作部分 等多d gameplay 出先再落評價

唔係Toylogic咩
巴打有無sources ?

有棍仲正

等緊亞洲典藏
個盒應該同日本一樣？

sources 上面有巴打比左
白金D次只係做動作系統,Toylogic係開發

Automata白金唔係都係做戰鬥系統咋咩?